ps4手制求救

我個手制除左係桌面用到之外 一入到game就用唔到 但有時比我chok到用到不過都係有d制係冇反應
有冇師兄知道點解決

RESET個掣

有啲game唔接受ds4

DS4Windows

你個野壞左

點reset

但我平時用都冇事 係今日用先有事

ps store到dl個驅動程式

個程式叫咩名

reset左都係咁 個R1鍵好似卡住左咁 係咁郁

插usb試下

試過 冇用

壞左 買個新

你試下入store search野睇下L2/R2整係咪冇反應，係就代表粒掣壞左可以買過個